唔好再浪費啲彈洗地板啦！

行埋嚟先請佢食呀！

同感
中大手足 物資已經好難運到比你 唔想你彈盡糧絕比人屠

推

真

擋住佢地，等佢地衝過嚟果陣先請佢地飲酒

有冇人會去反包圍?

佢地永遠都係射完就衝

Agger

要洗一洗先推進到

扔哂落地

pish

扔哂落地, 唔知做乜

啲黑警笑緊你地洗地板做乜鳩啦

佢地射完就準備掟